【警方網上直播】

由於警方四點記者會取消，警方將於下午五時三十分以Facebook 網上直播的形式，闡述過去周末發生的事情。

Due to the cancellation of 4PM press conference, the Police will start Facebook live at 5:30PM to talk about what happened over the weekend.

Link:

無人想睇

on9?

記者會都冇埋

咪撚入去谷人數

除咗記者，邊個會睇

不了 無時間睇9up

唔駛理，睇AV好過

我睇AV唔撚好

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？